點樣識別身邊既便衣卧底？

戴耳機背囊？